Iron man一死，勁多人喊

Captain死𠴱陣都係

我祝你全家幸福

祝標題劇透撚老母快d死

下，分享下都唔得？

我刀系

我嗰場iron man 死嗰陣，一半人即走
勁唔尊重

下 唔係死淨隊長咩

希望樓主單機愉快

reported

波台狗死全家

係咪都要死架啦 有乜所謂

樓豬老母死應該無人咸

呢句對佢無用, 佢已經係死剩種黎

網上拎存在感既樓主真係好可憐

豬蛇睇優先場

係

唔好睇的

係 我都無喊

點呀
美隊定iron man死呀
個個都唔同點跟

幻視死左